邊到有得預訂Red Dead Redemption 2實體版?

就黎出唔想到時周街食炒
有無辦法可以原價預定而當日一定有貨

我覺得就唔會炒既 呢d通常番大貨

真係驚炒價就數位版幫到你

蜘蛛俠今日都炒價啦 仲大把人排隊買

8年前第一集都要炒啦
果時尖咀香港唱片有得訂
我仲要朝早10點等佢開門拎GAME
我想要張地圖做海報
同埋買儲開實體GAME
淨係本說明書都有排J